明天最後一日，英國查警暴 同 廢佬優先排隊諮詢DeadLine (召喚DeadLineFighter)

急！英國下議院收集濫暴警察高官名單，麻煩各位於4月7日前於以下網頁提交黑警違反人權之證明，不要讓手足白白犠牲。

詳情：
📣 請訂閱作戰研究院 Telegram Channel ➼ @FightResearch
戰術研究 | 抗爭資訊 | 時局分析 | 評論 | 趣事

反對修訂70歲以上人士優先投票及限制公眾監票人數
唔好同我講有咩用，Send個Email唔係好難為你G，做佐先
唔好咁撚懶得唔得

Template，自己轉下Ｄ字同標題，唔係人地會轉去垃圾電郵唔計數

for懶人 反對修訂70歲以上人士優先投票及限制公眾監票人數

樓主就寄佐信

最後希望大家幫手打Twitter戰妓同Reddit戰線

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

push

Pish

Push

推呀

和理非要練習做【哨兵】

見到狗車就影一影，之後報上Telegram台
你可能救返好多手足
好多人味做過，唔敢踏出第一步，但行出第一步，你會發現唔係咁難做。
哨兵變成習慣係最理想，狗會無所遁形，手足被埋伏的風險大大降低，拎起手機偷偷影偷偷報哨
反正香港人偷影咁勁 唔明對你地有咩難度

建議返屋企同Ｄ 【黃】屋企人裝Telegram
教埋佢地報哨
唔好睇少師奶請報網，佢地唔洗返工，又成日要周圍買菜
好有用
佢地有時做起野上來，熱心個我地
50人做，50隻眼，1萬人做，1萬隻眼

狗仔圖鑑

推

拒絕

sent

最方便選民登記
[url] [/url]

希望有時間可以睇晒佢，消化下

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

tui tui tui

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

高高高

send咗email啦，你地呢

極方便Twitter國際戰線
只需入link就有post
多謝Act4hk手足

勁,推推推

send send send

再推

twitter任

tvb任

東方任

做埋tvb同東方任務sd

正呀,三萬thanks

入channel

正呀選民登記

召喚鍵戰

Pudh

唔可以畀70歲以上投票先

查警暴 止警謊

依d topic好難推

罪無可恕無須審判

推呀推呀

光復連登

推！！

推上熱門呀

大家有料快d比

支持

Pushhh

send咗

推啦推拉

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

課呀課呀

推呀！！

up

Pishhhh

內裏有反對優先部分選民同反對限制點票人數意見書， 麻煩各位順便喺ig share

Pishhhhh

推推推

味上熱門

真係好難推

deadline呀

唔夠人

就嚟deadline

叫埋啲fd sd email

又唔係有大新聞

D人無興趣

推！！！我要黑警入獄！！

快撚啲上熱門呀

好難搞

聽日DeadLine
最後一提

入嚟呀

沒辦法

Deadline啦
Send咗email嘅share俾fd

出嚟啦

sdemailllllll

Deadline啦

DeadLine Fighter

deadline啦

個嘢又壞咗?

依日咩事...

推唔郁嘅

我

可唔可以唔好壞

人呀

屌

430 笑
推到幾多先我

Deadline 啦

你個野

順便

【TVB廣告商，醜聞日日唱】又甩色又搵肥媽做代言 = 雅窗牌平底鑊 (6 Apr)

上呀

Why

上去啦屌

有冇人未send email

推到550就算啦

時事台就熱門的

推呀呀呀呀

唉,又排搞
推到爆post都可能無

幫下手

熱門又咁多鳩po上到

唔想廢老優先排隊

重開個新,再推唔到就有佢了

係

幫推

推高啲

用酒精搓手液呀

極方便Twitter國際戰線
只需入link就有post
多謝Act4hk手足

copy至另一個post滑蛋炒蝦仁巴打

PushPush

仲未推到上熱門既

宜家仲出街玩嘅都係垃圾港豬，不服來辯，屌你老母

倪匡一早質疑過香港法治已死

pish

有無人啊

出世嘅時候係英女皇

posh

今日選管會選舉活動指引公眾咨詢最後一日(7/4/2020)截止啦
大家快啲send email反對

Template:
eacenq@eac.hk

反對年滿70歲人士可優先投票及限制點票站觀票人數

致選舉委員會：

我就選管會就新一屆立法會換屆選舉的選舉活動指引提出反對，反對限制觀看點票人數，以及年滿70歲可優先投票。

首先，根據過往選舉經驗而言，大部份長者選民一般選擇在早上投票。假若長者選民擁有優先投票權，其他需要在早上投票後上班的市民便會增加其時間成本，造成不公平。然而，選舉管理委員會(選管會)應當呼籲長者選民可於其他時段進行投票，避免在票站開站或關閉前的高峰時段前往投票。

再者，即使在過去選舉當中出現長龍，投票過程都十分順利，並無出現大量長者投訴或出現身體不適，可見他們為了投下神聖一票也不會拒絕排隊。若然要解決排長龍這個問題，本人建議可以加開票站疏導，而非使用優先投票這種治標不治本的方法。即使長者能優先投票，人龍依舊存在，並會分開了兩條人龍，更容易造成混亂。

本人建議選管會可以根據2019年區議會選舉時的平等原則作出靈活安排，在排隊人數眾多的時候向未能長時間站立的選民坐下等候，並記下他們的輪候位置，以便在輪到他們的輪候位置時安排他們到發票櫃枱領取選票。

抗議現行法例阻礙18歲人士做選民

本人亦不滿現時法例阻撓部份在選舉日已年滿18歲的人登記成為選民。現時在非區議會選舉年，一名永久性居民要在申請登記為選民後的首個七月二十五日(若為區議會選舉年則為九月二十五日)年滿18歲才成為合資格選民。換言之如果他在2020年7月26日才滿18歲，將無法在2020年度做選民。

反觀外國的做法及法例就不同。加拿大和澳門的做法類似，未滿18歲的人可以事先登記，一到18歲，他們的選民身份就會轉為正式登記，並可以行使選民的權利。

香港的做法是純粹因行政方便而無理剝奪他人選民資格，恐遭司法覆核，選管會應立即修正！

另外本人反對限制觀看點票人數。這會令一些打算觀看點票，以監察選舉結果公平公正的人士無法進入點票站。

本人希望選管會能夠三思而行，盡力在選舉工作上做到公平公正，避免畫蛇添足，招人懷疑。

香港市民